老實講，現場排隊買口罩仲易買到

屈臣氏網上賣排五六個鐘先排到，排完已經賣曬
成幾廿萬人上網買條毛咩
mon住d藥妝店，即時出門排仲快
利申：岩岩買完卓悅口罩

收嗲啦20個籌易你老味
幫襯你老母條隊就易排

真 仲要樓下分店冇得買 睇到post去到都其碼十分鐘 已經比人買曬

980喎卓悅
你傻嫁？

樓主住在d人影都冇個的地方 唔好怪佢

我剩係知道我呢啲住冇雷公咁遠嘅去到唔好話派籌 賣晒走晒人啦

所以佢咪on9囉 懵撚扮醒

只係你咁啱好彩買到
根本度度都咁難買

#standwithHAEA